就得人嘅女仔 根本一啲都唔charming

拍過幾次拖 幾次男仔一開始都覺得我好就得佢 唔洗下下港女咁就住
我成日都冇乜所謂 少少野有乜好爭
只要佢鐘意我就下佢有咩所謂

但到最後 佢地都利用我所謂嘅「就得人」
變本加厲去發脾氣 發忟憎 甚至呃我

根本男人都係鐘意啲控制唔到嘅女人
你千依百順只會覺得你一啲挑戰性都冇
哈

你唔識睇人 完

認同

點先為止識睇？
個個男人一開始都做到天上有地下無咁好架啦
拍拖一年咪之後變晒

以為自己開po
一開始就唔港女 唔發脾氣
aa下就變到我比70%
做錯小小野 遲幾分鐘就俾人屌上天花
佢講過唔算數 我唔發脾氣 佢就獲獲都講完就算 好心淡
btw 加油

個個都話自已幾咁好架啦

最近我想試下改變 試下佢發脾氣我就唔忍
試下離開同一個空間比大家冷靜下
點知最後都係變左覺得係我發脾氣
其實點解佢做得 我做又唔得
一開始做衰左個頭 返唔到轉頭

好認同就佢就話你冇性格冇主見痴撚線

就得人都要有底線
做人冇底線你唔只拍拖 做咩都俾人恰

好唔好就好主觀 我冇講過就得人呢樣野一定係好
事實都證明做到人地覺得好都係冇用 只係比人食住

同意
其實有分等級既
我而家仲係低中級階段

最低級：
一無自信，就會過分卑躬屈膝就人就到人地覺得你做既嘢係應分，佢地唔識感激。
唔止係男朋友眼中你唔吸引，就連朋友都覺得唔使尊重你，因為你唔尊重自己在先。

中級：
有自信，遷就方面適中，帶點自私但呢啲好正常
深信人如果唔對自己好，邊個對你好？
人地對自己差，佢會反擊。

高級：
有自信，富有同理心，識得遷班「小朋友」，但要溝佢地難到仆街咁解，d fuck boy想玩9佢係根本無可能，呢啲大姐姐只會一笑置之同埋頭也不回，亦唔會嬲。

我係拍拖先係咁
愛一個人愛到冇左自己

係咪初戀啊
我都係咁啊

你呢次知道錯乜已經好叻，下次戀愛就會好好㗎喇

在外我都幾有主見幾獨立
但住佢我會好想依賴佢 比佢話晒事
耐左佢就好似覺得我裡裡外外都係廢 淨識依賴佢
佢做咩都覺我比唔到意見佢
我做咩都係唔得

如果你唔係刻意遷就, 純粹係性格上冇乜所謂, 咁又何必改變自己
人夾人, 唔會個個男人都想挑戰性, 只係你未遇到個啱你性格
因為拍拖而改變自己, 太蠢啦

見你打左咁多字好開心

但只係對男朋友係咁低微
對外我都係一個獨立 可以有自己事業既人
冇人估到我對男朋友會咁
如果今次呢個關係都fail
唔想再咁認真 咁死心塌地咁對愛情了

唔係第一次
第一次仲勁
今次已經好左
但性格呢家野 改唔到
想為自己諗多啲 唔好成日圍住佢轉

咁同係女人角度覺得男人不壞 女人不愛呢種on9觀念有咩分別

係性格黎 但搞到自己下下咁all in 好辛苦

可能佢未必要有挑戰性 但都因為耐左產生左個惰性
少少野都冇耐性

都係一樣客觀係正面嘅嘢 放係感情上就變成負面問題一樣

女人都有呢啲人架 冇話冇
可能我都係其中一個
因為佢咁對我 我都仲好鐘意 想繼續維繫呢個感情
好犯賤的

以為自己開post

感情面前變的悲微的我們

自膠 卑微

「發脾氣 發忟憎 同埋呃你」根本唔關你就唔就得佢事
就算你成日發脾氣, 做一個港女, 佢咪又係可以覺得你麻煩, 少少野都要嘈
事實只係對一個人對得耐, 對厭左, 同埋感情淡左

Exactly ah sis
呢排佢講親 又想點呀你 煩夠未
我選擇唔理佢 ig睇下小動物
令自己心情好過啲好過
btw 一尊一卑既關係都好難有好結果 自己又屈住屈住咁 做定心理準備 看淡佢算啦 下一個 都係定啲先再付出多啲

哈哈 冇撚錯 其實係咪個個都係咁
對對情侶結婚之後就變左自己老豆老母個關係咁
大家做咩都睇大家唔順眼

我明
我中意佢先就佢
但就係就到佢已經唔中意我

完全明白
明明一開始佢話好開心遇到個會無條件放佢係第一位嘅人
到之後就話我愛佢愛到冇咗自己

屌 我嗰個係：點呀 又喊咩呀
第一二次拍拖都已經因為咁失敗收場
而家呢個就同佢都耐耐地了 係大家都想大家係最後一個
我有試過喊到傷心欲絕咁同佢講：點解永遠你都好似覺得我好廢 我係你眼中係咪廢人
之後係有好左少少好左一排
但我唔敢再咁講第二次了

講晒啦佢地
一切都是新鮮感的問題
熱戀過後就開始慢慢變

其實男同女都一樣...

揀mk仔就預咗最好搵個毒撚做男友

講到尾係咪對方唔夠愛自己
相愛應該會互相遷就

下次改改個標題就 就得人嘅人

我覺得就得人嘅男仔charming架
同埋我覺得 就得人根本就唔係冇主見 只係因為重視對方 所以一切以對方為先

同你一樣 不過我係男
同女友一齊兩年半，未試過發脾氣/鬧佢
開頭相處得好好
慢慢佢開始小小事都發脾 扭計 嬲我
因為佢知道我一定會氹返佢

唉 都係個句，一個願打 一個願捱

未遇到啱既人姐 我女朋友都好就我 我又好錫佢 雙方配合既 一隻手又拍唔響 覺得唔合適咪走 自己都過得開心啲

以往都係同毒撚拍拖⋯
日日返工放工打機唔會出街 冇異性好友
只係佢地長期係咁 個世界得自己

去邊度可以識到就得人既女朋友?

咁一係你單方面將佢當係你一個fd啲既異性好友
咁你就可以做返平時獨立有性格個面 可能佢會對你好返啲(可能佢係中意對fd個個你嘛)
我試過係好左一排 自己既壓力都無咁大 不過好一排好得制又依賴返 fuck my life

冇話charm唔charm嘅
兩個人一齊就要互相尊重同體諒
要比對方知道自己點諗
咁先可以一直行落去

不過香港咁多即食文化，講哩d會比人笑

哩位巴打真係幸福

屌 睇埋啲cm你真係懷疑你係我一模一樣cls

你遇人不淑 注定左

請保持自我

有遇過唔適合既人 勉強冇幸福
我只係覺得總會遇到啱既人既

我鍾意架

We can be friend

愛情真難 都係朋友好

我唔係
一開始唔會特別好
所以之後都唔會特別差

(認真, 想長久就點都會有 d 心 keep 架啦)

講得好岩呀青
我覺得我同之間唔係冇愛 可能我都要少啲痴身
大家都體諒大家真係好重要 我地做唔到呢點

唔會比人笑既
我自己都嚮往緊 簡簡單單一世咁

自己講唔覺架

無問題呀 早啲訓啦絲 黑眼圈走緊岀黎啦

太就佢 乜都變晒老馮
你同我要諗既就係 如果咁就一世 ok not ok姐

唉 7點要起身 日日失眠呢排 諗得好多野 好攰

係 男人好鍾意意住上
我都學唔識say no

*食

試下飲花茶或者睇下啲得意野令自己放鬆下 eg 哥基

已經由最低級晉升為高級
遷就人本質上係件好事，但要識揀對象去遷就

你未遇到識處理關係既男人

我同 ex 拍左拖超過 10 年
點都有 d o既

你遇到既人差

絲打搭單問下
單對單約出黎食飯, 對女仔黎講係咪好大意義?
利申: 約女網友食飯, 約極都約唔到

可以做潮文
其實都要睇個男仔

你唔好彩 搵著個唔愛你嘅

睇人啦 我個人都係傾得岩feel先會出
你係咪chur得濟嚇親人呀

我鐘意睇法鬥 個樣勁蠢

唔認同
女朋友性格都係易話為，就得人
同佢三年都無發生樓主講既野
根本好睇你搵唔搵到個愛自己。

男人都係，乖仔好老公，多數年青時無人吼

以為你係我分身

咁係佢唔識珍惜啫 到分咗手遇到港女佢就識後悔

晒鳩氣 直接分手 此po已完

你只是遇著不成熟的男孩，當你遇到啱的人一定係賢妻良母

我岩岩相反

條女唔駛太有自信

識大體 識尊重人就得

自信得滯 我會覺得好寸

就得人既男仔都係矮肥毒